[12月02號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

USPS內部情況 -

汁 -

認証者 Solomon Yue

重點 -
有288,000張ballots失縱
侵嘅Ballots就要mark"undeliverable" - 唔寄得
有100,000張ballots improperly backdated (唔識用一個詞語解釋 簡單啲11月4號郵件mark成11月3號嘅郵件)

Wisconsin

Wisconsin 侵團隊正式開啟戰線

汁 -

侵法律團隊嘅聲明

WI於11月30日Cerity選票結果，並宣佈Joe Biden獲勝.
Trump於12月1日確定就選舉誠信問題入稟法庭，並指出於WI有起碼221,000張問題選票被計入選舉結果內

WI於Certify選票結果前，已經有一批WI嘅選民入稟WI嘅Supreme court，提出是次選票有大量問題，希望阻止認証選票結果

The Amistad Project搞左個記者會 畀啲Whistleblowers講選舉舞弊嘅詳情 內容涉及各州 Whistleblowers 好勇敢咁行出嚟話畀大家知 到底各部門內部發生咩事

全長 -

其中呢位係Whistleblower係USPS嘅contractor 佢講返USPS嘅異常情況

汁 -

重點: 11月2號嗰陣佢只需要送1 ballot
11月3日 大選當日 並無任何嘅ballot需要運送
11月4日 有USPS高級過佢嘅職員問佢 琴晚係咪唔記得送ballot 佢話因為WI報返有十萬ballots唔見左 而佢話佢嘅職員於大概凌晨四點鐘嗰陣喺度搵緊呢啲失縱左嘅ballots
呢位職員之前因為送漏過ballots 所以佢每次送件嗰陣會特別小心咁double check啲ballots到底有冇穩妥咁放入個箱度先送 所以佢好肯定呢個高級職員係講緊大話 嗰十萬ballots係憑空作出嚟嘅嘢
然後佢喺個星期同其他USPS嘅職員吹水 一位USPS嘅職員承認佢地要接收"backdated ballots" (遲過deadline嘅選票) 呢位whistleblowers擔心佢會因此捲入麻煩 再加埋之前佢老細話有十萬張票唔見左呢單嘢 嗰位職員答佢 只要確保啲郵chop係11月3號嘅話 咁佢地就會無事
佢亦都聽過兩位職員講笑咁講 要丟棄投畀侵嘅ballots
佢重申自己唔係兩位候選人嘅支持者 佢連票都無投其實 佢只係覺得發生於WI嘅事係好有問題 而美國人需要知道發生緊咩事

MI

目前MI有幾單官司行緊
The Amistad Project (美國保守派團體) 於11月27日入稟MI嘅Supreme court，佢地指MI嘅政府工作人員於是次選舉有大量不合法嘅舉動，希望因呢個原因推翻選舉結果
Sidney Powell入稟嘅訴訟，之前有提過佢告咩，在此不詳述
The Great Lakes Justice Center針對Wayne Courty嘅舞弊情況入稟訴訟

汁 -

MI嘅聽証會

作証人係監票員 佢講述返Wayne County入面嘅事
佢被誤當為一位DEM人 然後有DEM人叫佢趕走啲GOP監票員 當佢澄清左自己嘅身份之後 對方隨即當佢敵人 但佢覺得好莫明奇妙 點解正常監票要被視作敵人
佢個証言 大部份都係講緊MI入面嘅GOP監票員遭受不公對待

汁 -

有Dominion嘅IT contractor作証 於Wayne County嘅Dominion投票軟件喺大選當日係連線狀態 佢地呢班工作人員於11月2號收大選前嘅工作briefing嗰陣都已經了解到呢件事
而MI嘅選委會曾經宣稱啲選舉軟件係唔連得上網 - (MI 政府選委會官方文件 第一部份第三點 - Voting machines cannot be connected to the internet during ballot tabulation.)

呢樣恰恰反映MI嘅選委會講大話

Nevada

汁 -
內華達人展示佢地於內華達州得到嘅蛇齋餅粽 只要交出你嘅選票就可以換呢堆蛇齋餅粽

DOJ聲明

今日AP(美聯社) 等美媒就報導DOJ話DOJ大佬William Barr講無選舉違規
而DOJ嘅發言人隨後澄清 啲媒體錯誤報導 佢地從來無講過呢樣嘢 而DOJ仍然就選舉欺詐指控做緊嘢

GA

汁 -

Lincoln Wood同埋Sidney Powell將就GA嘅情況 於美國12月2號星期三 當地時間 2:05PM 搞一個聯合嘅記者會

GA其實仲有啲濕星嘅新聞 例如GA又有官彈出嚟接受採訪話無舞弊呀 你班友唔好再搞事 然後Lincoln Wood又喺Twitter鬧呢班人嘅新聞 來來回回反覆發生過太多次 在此不詳述

CNN

唔算直接關選舉事但好好笑呢單

獨立調者記者 James O'Keefe 話佢地掌握左CNN最近兩個月嘅內部錄音 內容係佢地朝早9點鐘嘅編採大會 用嚟確定新聞報導嘅方向 而流出嚟嗰幾條錄音已經直指佢地到底有幾離譜咁操縱新聞 包括為左表達唔交接嘅影響 佢地要將件事提升到國安問題 於是要利用twins towers嚟做文章 (911被恐襲擊毀嘅紐約雙子塔) James O'Keefe表示陸逐有嚟 佢將會凌遲式咁派啲錄音出嚟

然後CNN於佢呢條twiitter度留言 話佢地諮詢過法律專家 James O'Keefe有機會犯下重罪 而於樓下有大量留言嘲笑 甚至有人貼返佢地偷錄過侵太太嘅錄音新聞嚟寸佢地 問佢地係咪要告返自己

巴絲有興嘅話可以去睇CNN樓下啲留言 好多都好搞笑 同埋會發現其實好多美國人十分清醒

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

G持

Push!

今次越爆越大
幾可肯定12月中都搞唔到選舉團

Pishhhh

侵侵：230法案危害國家安全，侵要利用國防授權法案授預的權力廢除230法案

-，

正評

留名

推帖

多謝樓豬

等你好耐

Love you

CNN what a joke

Btw 手法真係好熟悉

推

精神食糧！感謝樓主

希望越嚟越大

我愛樓主

多謝巴打

推

辛苦晒

多謝巴打 推

幫你推～

高汁

愈揭愈多，距離真相又近多一步

高質

樓豬好勤力 係咪無訓過

係就最好

支持

終於等到樓主

日日就係等睇樓主

推咗再睇

留名 等下睇

Push

成班dem 仲寸77 話trump 係咪要炒barr
極醜惡

DOJ單野
學足支共
玩分化, FAKE NEWS

辛苦ching

樓豬好波

推推，每日朝早梗係班pr. 1毛，2毛帶風向講侵輸，又盛吊拿星

上午係超限戰課堂

成班自大撚信晒啲fake news 9up重好意思寸返人轉頭

留名，正皮

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

左膠三毛紅媒喺反侵呢件事上果然係連成一線
一致地堅信冇舞弊

有瞓覺呀多謝關心

炒佢咪炒怕你公務員士氣低落

MeWe 死咗 link

加油，樓主，高質POST!!

巴打我愛你

但CNN個單真係好撚好笑

下次推番?
巴打整合得幾辛苦

小有的高質貼

辛苦晒呀~~~~

美國人加油~~~

係左膠同三毛同班搏存在感on9假膠甚少會入嘅post

Try this?

真係好難入，重文學貼

得咗，謝謝

James連歌都整埋. 笑到我仆街

正撚到

感謝手足每天更新

多謝樓主 update

今朝連登咪又係一堆左仔互含

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

佢哋一互含就貼呢個post畀佢哋睇

次撚次都係咁
班左仔同五毛做完一朝人形蜈蚣之後下午就炒晒車

CNN 真係想自殺

樓主
自問已經跟得好貼, 都唔夠你貼
仲要咁好精力打千字文

好人一生平安

每日嘅資訊食糧
謝！

其實真係唔洗太畀佢地影響.
見到佢地貼出嚟咪知道又係時間搵啲汁嘅汁.

辛苦巴打做整合
每日都會追你post

等到出post喇！推！

push

CNN衝出嚟認

CNN

屈係假錄音都好呀. 走去人地度留言

咁on9嘅行為唔知跟邊個學呢?

你好意思笑人

9.5吋

我頭先講過啲乜?
唔記得咗

感謝ching

78歳(坐監)

謝巴打

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

一推再推

賓州郵寄選票違憲案件已到達最高法院 , 正等候阿里托大法官批准

幫轉貼

先push後睇

仲等緊

多謝師兄們每天花時間更新

留名，聽朝睇

P巴

Up

Statement by Donald J. Trump, The President of the United States Full Video:

我愛樓豬